<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/">
  <channel>
    
    <title>okapping&apos;s Blog</title>
    
    
    <description>This website is a virtual proof that I&apos;m awesome</description>
    
    <link>/</link>
    <atom:link href="/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
      <item>
        <title>年表巻き プライバシーポリシー</title>
        
        <dc:creator><![CDATA[ okapping ]]></dc:creator>
        
        <description>
          
          Naoya Okayama（以下、開発者）は、年表巻きの運営に関し、個人情報の保護に関係する法令およびガイドラインを順守するとともに、ユーザーの皆さまからご提供いただいた情報を以下の通り取り扱います。なお、年表巻きのご利用を開始に伴い、このプライバシーポリシーに同意したものとします。

1. 総則
1.1. 本プライバシーポリシーの適用範囲
本プライバシーポリシーは、年表巻きの全てのバージョンにて提供される全てのサービスに適用されます。開発者は別途、サービスごとのプライバシーポリシーまたは利用規約（以下「個別規約」）を定めることがあり、個別規約において別途情報の取り扱いを定める場合には、個別規約の定めが優先します。
なお、年表巻きに表示されるリンク等から外部のウェブサイト等に移動した場合のリンク先での情報の取り扱いについて、本プライバシーポリシーの適用はありません。

1.2. 個人情報の定義
本プライバシーポリシーにおいて、「個人情報」とは個人情報の保護に関する法律（平成十五年五月三十日法律第五十七号）第2条第1項により定義される個人情報を指します。

2. ユーザーの個人情報の利用について
2.1. 決済に必要な情報
年表巻きの追加機能の購入など、一部の有料サービスでは決済のためにユーザーのクレジットカード情報等を利用することがありますが、これらの決済情報は第三者が運営する決済プラットフォームの側で保存されており、開発者は決済情報を取得しません。

2.2. その他の情報
開発者は上記にあげた情報以外の個人情報は利用しません。ご安心して年表巻きをお使いください。

3. プライバシーポリシーの改定について
本プライバシーポリシーを改定することがあります。改定した場合にはウェブサイトへの掲示その他ユーザーの皆様に分かりやすい方法で改定をお知らせします。改定後も引き続き毛糸を使用した場合、プライバシーポリシーの変更を受け入れたこととします。

4. 開発者との連絡手段
本プライバシーポリシーまたは年表巻きに関連するご質問、ご意見、その他のご連絡は開発者のX、または年表巻きのAppStoreレビューからお送りください。


        </description>
        <pubDate>Sun, 25 Jan 2026 00:00:00 +0900</pubDate>
        <link>/nenpyo-maki-privacy-policy-JP/</link>
        <guid isPermaLink="true">/nenpyo-maki-privacy-policy-JP/</guid>
      </item>
    
      <item>
        <title>アブストラクトゲームズ プライバシーポリシー</title>
        
        <dc:creator><![CDATA[ okapping ]]></dc:creator>
        
        <description>
          
          Naoya Okayama（以下、開発者）は、アブストラクトゲームズの運営に関し、個人情報の保護に関係する法令およびガイドラインを順守するとともに、ユーザーの皆さまからご提供いただいた情報を以下の通り取り扱います。なお、アブストラクトゲームズのご利用を開始に伴い、このプライバシーポリシーに同意したものとします。

1. 総則
1.1. 本プライバシーポリシーの適用範囲
本プライバシーポリシーは、アブストラクトゲームズの全てのバージョンにて提供される全てのサービスに適用されます。開発者は別途、サービスごとのプライバシーポリシーまたは利用規約（以下「個別規約」）を定めることがあり、個別規約において別途情報の取り扱いを定める場合には、個別規約の定めが優先します。
なお、アブストラクトゲームズに表示されるリンク等から外部のウェブサイト等に移動した場合のリンク先での情報の取り扱いについて、本プライバシーポリシーの適用はありません。

1.2. 個人情報の定義
本プライバシーポリシーにおいて、「個人情報」とは個人情報の保護に関する法律（平成十五年五月三十日法律第五十七号）第2条第1項により定義される個人情報を指します。

2. ユーザーの個人情報の利用について
2.1. 決済に必要な情報
アブストラクトゲームズの追加機能の購入など、一部の有料サービスでは決済のためにユーザーのクレジットカード情報等を利用することがありますが、これらの決済情報は第三者が運営する決済プラットフォームの側で保存されており、開発者は決済情報を取得しません。

2.2. その他の情報
開発者は上記にあげた情報以外の個人情報は利用しません。ご安心してアブストラクトゲームズをお使いください。

3. プライバシーポリシーの改定について
本プライバシーポリシーを改定することがあります。改定した場合にはウェブサイトへの掲示その他ユーザーの皆様に分かりやすい方法で改定をお知らせします。改定後も引き続き毛糸を使用した場合、プライバシーポリシーの変更を受け入れたこととします。

4. 開発者との連絡手段
本プライバシーポリシーまたはアブストラクトゲームズに関連するご質問、ご意見、その他のご連絡は開発者のX、またはアブストラクトゲームズのAppStoreレビューからお送りください。


        </description>
        <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 00:00:00 +0900</pubDate>
        <link>/abstract-games-privacy-policy-JP/</link>
        <guid isPermaLink="true">/abstract-games-privacy-policy-JP/</guid>
      </item>
    
      <item>
        <title>Abstract Games&apos;s privacy policy</title>
        
        <dc:creator><![CDATA[ okapping ]]></dc:creator>
        
        <description>
          
          Naoya Okayama (hereinafter referred to as the developer) takes the privacy of his customers and users seriously. The developer recognizes that privacy is an important issue, so he designs and operates my services with the protection of your privacy in mind. This privacy policy explains what kind of information the...
        </description>
        <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 00:00:00 +0900</pubDate>
        <link>/abstract-games-privacy-policy-EN/</link>
        <guid isPermaLink="true">/abstract-games-privacy-policy-EN/</guid>
      </item>
    
      <item>
        <title>アブストラクトゲームズ</title>
        
        <dc:creator><![CDATA[ okapping ]]></dc:creator>
        
        <description>
          
          一般的な「アブストラクトゲーム」とはテーマのないボードゲームを指すことがありますが、
本アプリでは「テーマ」や「運要素がない」ボードゲームを収録しております。

収録ゲーム一覧
現在遊べるゲーム

  マルバツゲーム
  コネクトフォー
  リバーシ
  うさぎと猟犬
  ホースシュー


今後追加予定

  チェッカー
  五目並べ
  5五将棋
  その他


アプリの特徴
操作のしやすさに重点を置き、とてもシンプルなデザインになっております。
携帯が使い慣れない方でも安心してお使いいただけます。

また、ゲームアプリとはいえユーザー様のプライバシーを第１に考えており、
本アプリではお客様のデータは収集せず、また広告も致しません。

お願い
こんなゲームを掲載してほしい等ご要望をお待ちしております。


        </description>
        <pubDate>Wed, 14 Jan 2026 00:00:00 +0900</pubDate>
        <link>/abstract-games-JP/</link>
        <guid isPermaLink="true">/abstract-games-JP/</guid>
      </item>
    
  </channel>
</rss>
